office 365 商務基本版，可以加幾多個email？

請問佢寫使用者300個，即可以加300 email？

我已有Domain，要咩步驟先可以加到落去office 365 email？

就算唔google/google唔到 點解唔係搵MS Support問

因為佢地未開工

300個咁多？
幾多錢？
如果佢真係寫300個咪300個囉

可以肯定咁答你 你買1個office 365 business只可以加1個email, 想要300個email既話就買300個office 365

唔關事
可以無限個Shared Mailbox, 但係每一個license只有一個username & password.
你可以有一個license 比50個人share username 同password 配搭無上限個email addresses.

no of license = no of account = no of username + password
business essential 上限可以買300個license.

買咗跟setup guide會幫你set好你隻domain.

300 user =/= 300 部機，因為部機可以好似公廁咁俾人輪。

所以我問既係唔係300個email
我一開始以為佢係買左exchange plan果D
每個email = 1 license

逐個email 收錢

yes
我自己都買左幾十個email都覺得好重皮
所以我睇到”300個email”

想要Office 365商務版可以搵我攞，我出到個offer可以一個365 license出到兩個HKT Advanced Email包20GB Email storage+ 40GB HKT Cloud Storage 都係$78 一個月

Tg:

謝謝師兄，咁你明白左好多

咁樣明白左好多

有O365 包50Gb active mailbox, 50Gb archive mailbox 同1TB onedrive... 仲要只係50蚊

點解要用78蚊買你40Gb HKT email 同40gb HKT cloud..

搵客都上下堂學下product feature 先..... 仲要唔係apple to apple...